連登仔知唔知小巴急剎車, 分分鐘成車傷晒都似

十個著十個都唔會載安全帶, 而小巴果d安全帶又留過咩, 真係行50急剎, 成車人都飛晒去前面, 有載都分分鐘chock傷條腰.

平時自己揸私車行2,30, 有人死要衝出馬路急剎都畀安全帶chock到痛到pk, 小巴咁大架急剎你估好易？ 平時唔睇車過馬路果d講真真係好撚黑人憎, 你估個個揸車都想車死人？ 架車又要畀人扣, 又要整, 分分鐘保險都無得claim, 你估做司機既好好玩？

大家都係道路使用者, 仲有d單車撚, 真係最好規定佢地要買保險先好上馬路, 又係亂咁黎

yes
未渣過車以為話停就停

有冇超速？

你如果有frd有私家車, 叫你個frd試下行20急殺, 如果你無心理準備, 無用安全帶都分分鐘撞去擋風玻璃, 有安全帶都痛到你pk, 如果你連20都會覺你超速

急剎係一件好危險既事, 唔係洗鬼剎車仲要有abs系統

如果因為個女學生 令成車人受傷/重傷
睇下到時邊個罵邊個

on9當然賴曬落司機到啦
又撞到人又剎車

我指為左避開個女學生而扭軚 令車上面d人受傷